等陣去見閻羅王，有咩要準備？

第一次見有啲緊張

ching冷靜啲

帶死亡證、化返個得體少少嘅妝，儘量要有一種整齊嘅感覺

咁岩呀，我都想

約定第二次時間

試下唔好去

喂唔准啊

冷靜
唔好
我地仲需要你

當傻鳩發現案處理好了

In牛頭定馬面
夜更好辛苦

帶埋7婆 team 人 同3 萬件垃圾

我都等緊天收，
但777同班垃圾官+popo打尖
你乖乖地同我排隊，
咪打尖呀

唔想再見一個去 我想大家齊齊整整去贏

香港一定

唔準啊未輪到你，點都777同班官去見先啦
我地一個也不能少

係咪有得加速投胎

手足點解唔睇埋個結局先

膠post

睇你表現

林狗 盧狗 何妖

兩狗一妖功德無量

要排隊 等下先

屌你老母唔洗拎籌呀
跟隊尾啦仆街 隊尾三十年後呀

偷佢本生死冊

問下佢有幾多人由新屋嶺 同 太子站落左去